有冇啲字成日聽到，但其實又好難寫嘅呢？

罅隙

頭先諗起呢兩隻字，剩係記得個樣同個音，求其打速成先撞得中

囂張
抑鬱

俹簁

明既對小朋友係難d

長知識

犧牲

山旮旯

邋遢

我係話佢做嘢俹簁，唔撚係叫佢去瀨閪呀。

榎歰歰

諧烚烚 （唔識寫）